求意見

如果有一個女/男仔平時都會同你傾計WhatsApp(一段時間) 突然間係某一日開始變得冷淡 感覺距離好似拉遠左

咁各位巴打絲打會認為係咩原因？？

因為你好煩